覺唔覺好多垃圾都走去做programmer? xx(

明明寫開web 又走去寫java
value type 都未識分，db 野又唔熟，仲成日以為自己好掂，做埋佢果份仲要起哂鋼
點樣可以令呢D垃圾自動收皮

由佢撞板

搵啖飯食下姐

最斃佢撞完板又要我執屎，D野錯到要重寫咁，話佢又唔高興

撞完板都唔識改進就同老細反映 抄撚左佢

呀頭都知佢廢，成日同我呻佢programming 好差，但大公司點會咁易炒人 要寫report

認同 唔識solve problem 之餘仲不停製造問題

冇呢D垃圾你一早俾人炒左了

咁如果你教識佢都係一種磨練黎既

起薪咁高 正路都想撈下油水

做野做得好又唔會有得分，樓主由佢啦，大家都係打份工…

明明寫開java又走去寫web
成日叫人整份schema，寫埋晒咩鳩getter setter，仲成日以為自己好掂，做埋佢果份仲要起哂鋼
點樣可以令呢D垃圾自動收皮

其實廢人寫咩都廢
就算你叫佢寫返JAVA 都唔好得去邊

勁人寫新野最多耐少少，寫完肯定唔會屌哂鬼

想問Java唔寫Web仲有咩寫？

android
but i use kotlin

新D用flutter啦

Java 有 JVM Program 嘅

明明寫開java又走去寫web

React 又唔撚識，就你用 TypeScript 寫你又寫唔掂，連最基本嘅 Promise 都唔知乜，async, await 嗰啲 ES7 syntax 更加唔洗講啦

仲成日以為自己識 Java 就好撚掂，但連 Hibernate 都唔識用，Spring Security 又唔撚識 set，叫你幫手 set 個 database migration 都磨足幾日，做埋佢果份仲要起哂鋼

點樣可以令呢D垃圾自動收皮

屌，係咪要變潮文?

屌佢老母，跟親舊野一定係垃圾code

getter setter gen 出黎架咋喎